［推到完場］ 2020年度叱吒樂壇流行榜頒獎典禮網上直播區（3）

2020年度叱咤樂壇流行榜頒獎典禮，是由香港商業電台舉辦的一個本地音樂頒獎典禮，將於2021年1月1日晚上7時於九龍灣國際展貿中心舉行，本屆頒獎禮雖恢復為實體形式，但將不設現場觀眾，以保持2019冠狀病毒病疫情期間的社交距離。

本屆主題定為「一切從音樂再開始」，美術主題為一輛叱咤火炬形狀的飛船在火星中準備起飛，帶領大家再次踏上奇妙的音樂之旅， 寓意誠邀大家一同登上飛船、重新向未知的將來出發。

直播及轉播：
叱咤903—聲音直播
、—網上串流視像直播
手機程式 Hong Kong Toolbar（Android 用戶）、商台節目重溫 app / Hong Kong Toolbar（iOS用戶）—影片直播
ViuTV—影片轉播

其實主小今年小左機會做live?
姐係以前好多埸合都會搵歌手唱1-2首
咁佢地就有多d機會live
但今年咩都冇
會唔會係咁

AGA算係咁

aga

都算係咁

Aga喎錯

都真 佢地今年少左LIVE機會

會唔會推埋另一個(2)先?

一高音就奶晒野

aga唱得好喎

OK

點解aga講何方係riley 林若寧？

Live嚟講幾好聽

(4)先岩

用埋呢個2 先

好差

下原來無Ear Mon架???
唔怪得炒哂車啦, AGA唱到要估自己唱咩陰功

咁都有藉口

邊個主小

我等咗陣冇 3 先開

巴打開定埋個(5)啦

炒：perse 肥媽 jude
半炒：陳伯
試音響：aga

講到口水講
有台Mon架
同埋不嬲咁多年叱吒都無ear mon

JF

Jay Fung

地球來的人

per se
好失望

So well deserved

perse 難聽到

你值得架

世界劇團 嗰年就應該有十大㗎啦
遲咗幾年

預計都係炒

要講英文

小明竟然同二汶坐

903居然會催人

jay fung ok 應該
尋日上左伍仲衡度唱

好想睇座位表

好似前年開始有計時
但冇話限死真係跟足嘅

可能肺炎 今晚要準時收工

呢首幾好聽

好聽
過關

有人話上星期造星參賽者仲唱得好

好明顯場地問題都唔細

唱得幾好

Jay真係穩到

好聽

葉巧琳唱得好好多...

好穩

製作團體拉去打靶啦

集中討論 用爆一個先返黎呢面啦唔該

事實係

JF BB

美人過咗嚟

咁先係正常歌手
呢個係歌手嘅合格線

Jay證明左唔係音響問題

Serrini/ Jude 果d應該要去造星4再培訓啦，造星3果班參賽者完全贏哂，太大對比

好聽呀

正

暫時唱得最好

JF唱得好好

兩邊睇

唔係好炒啫 幾好

唱得好好

呢個有番水準

Cy真係好掂
仲有misha

屌
原來過左音樂台

除咗高音 so far the best

所以個問題唔係場地 音響 耳機
係歌手實力

一樣⋯⋯等緊mirror上台

serrini之前冇咁差喎

好似鐵馬尋橋排長

live 好聽過jay chou

咁perse 之前都唔差啊

Jay Fung 好撚掂

要求唔係好高姐
其他唱到pat屎噉
呢啲就幾好啦

咁jude 之前都冇咁差呀

炒：perse 肥媽 jude
半炒：陳伯
試音響：aga jay

號角聲

正解

alferd 都穩嘅

恭喜嘉姐

牙醫

2021年都仲台Mon算

你覺得Ok夠既咁我無野好講

Serrini 人形豬

Aga證實左唔係音響問題

鬥走音？

陳伯半炒？炒一粒音咋喎

屌你啦

jay fung 呢啲先叫唱歌
岩音係歌手既基本

好似好趕時間咁既

係，果d先係live囉!

係咪因為冇戴耳機咋

幫你推

屌乜？ 要話佢好瘦？

無力感

漸有佳境啦
aga jay chou 同alfred 都唔差

關閪事咩講到尾都係基本功夠唔夠

jay fung 啊

無錯
淨係呢種要求都做唔到

牙E jeng

牙醫好勁

牙醫都.......

牙醫正呀

牙醫男金啦

試音響加埋牙醫

正正常常D素人歌手都做到嘅野

係我呆左一下

牙醫正阿！

戇鳩 無earmon 同有爭好撚柒遠喎
關基本功咩事 無mon實有latency

你啱

牙醫好穩 入mic

live來講牙醫真係算穩

今年會唔會係巨星幫豐收年

等睇二汶 janice 出黎令人唔使驚住睇

炒：perse 肥媽 jude
半炒：陳伯
試音響：aga jay 牙醫

仲有無人同我講前面果班係音響問題

牙醫屌打

痴線啦 JF 同牙醫甩曬陣巨星味

kenny 呢

呢個就真係搞手問題

牙醫後段

好撚勁 咩事

差啲唔記得兩個都係巨星出身
離開大台 個人都順眼啲

Cls 牙醫

首歌本身係咁？

假音唔掂

應該係路過嘅

如入無人之境

炒到變植物人

以後搞五大推介好了

per se係細聲多過炒

牙醫d假音

屈到

收放自如

唔係人唱

係呀

牙醫會唔會男金

鏗鏗好堅抽呀

岩岩有句假音錯哂key

原來佢係咁有實力

JF如果仲喺tvb 點撚樣有台上呀 JF好ho ball

係啊

佢著撚曬
CLS牙醫世一

仲有小巧，mag同王嘉儀

走

推

呢個真

Wow Mirror

一人之境係咪要拎至尊

個台 個mon 個地下 好肉酸

小巧首兩極勁好聽

..... Mirror....

Mirror

mirror

.......

衛蘭今年會唔會無獎？ 十大好似本身有機？

廁所位

冇份
10大不內,最歌都應該輸

wow

Mirror 試音響準備

⋯⋯

跳得好我就收貨呀

排牙醫後面
要加油

d口罩放哂係一齊

Mirror.....

出身啫 唔係貶義
諗緊其他巨星出身有無機會攞獎
好多離開tvb既巨星都好高質

Mirror群組

牙醫捱到出頭天

Mirror 竟然有份

一二：一人之境

應該會換過新掛

1個盒放12個

per se本來把聲係咁
（係好浮好多人屌）

仲以為有12個人拎12個盒出來

焫焫焫焫焫焫著

應該唔會用返架啦

點逐個攞翻 無名認

要跳得好睇呀!

not 肥媽, is 邵音音個孫

之後咪到造星出力接
其實已經接緊

開個新㗎啦

一陣唔頒比佢地 啲Fans會集體去商台投訴

應該會用新啦

姜b

跳得好睇

想問viutv係咪慢好撚多？

相反甘心留喺入面唱罐頭歌嗰班

雪豹撲向火警

好老實,佢今年白果

如果係寫俾error，鳩詞都講得通

yes

不如叫做豁達推介 唔好叫專業推介啦

屌你老母呀呼吸有害

好彩上星期六reher 左

把聲就係咁先好聽

MIRROR第一個獎就攞咁高名次

由perse已經開始3個放埋一齊

ak

load咗陣肥媽係邊個

個台好細 好多人 會唔會撞手

D 妝好GAY 唔識欣賞

好似跳得幾齊

jer

個台好細

男銅/作曲人

佢地算係咁

2首

Mirror 跳得幾好
唱得俾想像好

anson lo

啲聲時大時細

炒到

暫時唱得都ok

唔黎應該冇至尊啦

幾好氣氛

其實mirror D 人係ok
咩jer ian
唔好俾個姜B迷惑左就得

Live唔錯喎

我估尾二個個獎

好齊好穩

呢首歌都咁前今年冇歌咩

mirror 算唔算主場

白果硬，華納犧牲佢換Jude
原本 低半度計AP第十位

好過決賽個台中間有窿

HPOP

即刻冇咁凍

暫時ok

下,唔算炒啦
不過冇乜人欣賞係真
完全炒唔起場

重覆多次 隻歌最大問題係d詞

真係亂流下同一呼一吸？？

Live ok

咪呀

Jer真係好穩

牙契炒咗

Mirror 冇炒好叻呀班仔

sorry真係頂唔順mute左

唱得幾穩wo

Jer

我柳

屌⋯⋯收埋踏步聲係咩尻

Jer好撚勁

一人之境咁屈都白果？

好似跳唱都好過上星期造星三個次

呢班友黃定藍？

點解要換jude。。。。

Mirror 有新鮮感其實幾好吖
同埋其實大部份人都好努力又有出單飛歌

jer又俾姜撞低

牙jer live好穩

樓上樓下

Gin又冇人理

好想水刑物語有獎

呼吸有害VS 銀行收你皮

Mirror 比想像中好

自己主場好似最好係mirror

歌詞好有問題
至於唱功都係差咁d，可以再改善

Asmr

Jer穩到

Sor
mirror出道以黎plug果幾首歌我都覺得麻麻

佢啲高音冇得輸

jerb穩到

jer好聽

唱得唔錯

有聽電台就知播好多

林家謙 同 Serrini 有獎未呀
開頭冇睇

agger 明明特色嚟

Real

咁都炒
咁你叫前面個啲師兄師姐情可以堪

唔會俾護旗手啦

毒瘤謙啲詞真係唔可以有期望

又唱得唔差

唱跳嚟講真係好穩

炒熱番個場

哩首排名點會高過無力感

好聽！！！！！！

Jer BB

mirror唱得幾好喎
又要唱又要跳

好尷尬........扮韓星

lokman跳舞幾時都咁好睇

唔識欣賞屌閪舞

牙jer堅穩，又入咪

點解個個都唱到咁。。。

九展=佢地主場

+1

穩過陳伯。。。

作曲人應該有佢份

12支咪有大有細聲

希望佢希獎

Anson lo可唔可以唔好再唱歌

柳應廷真音上燃燒著 叻仔

哇 救命好撚難聽
肯定頭先Anson Lo咪嘴

應該都係銀行第一

bbq完熱氣得滯

九展係mirror地頭

ian冇去拍拖

RAP呢PART笑左

yes
ian好細聲

幾時有隔離

計播放率係咁，睇下網上投果個最男有冇得贏

alton

Jer好正

如果攞新人男金，可唔可以唱呢首

跳得幾好

砰砰聲

跳得齊咗好多

港台eric

算係咁

Alfred攞金啦好無

好過serrini 同 per se

Jer唯一一個有資格做歌手

段rap

唔夠銀行收美元/my only one爭最歌

Mirror隊人ok，但啲歌真係麻麻

聽到好正

冇份

笑咗🤣

咁多年Janice 都無拿過 有無搞錯 有得聽佢live 會差好多

最唱得應該係佢

唔知點解炒唔熱氣氛

扑完野

其他呢

啲歌詞唔知做乜

好想睇下d觀眾咩反應

首歌真係有D ON9

韓星邊係咁

算係半個主場 慣哂

覺得首歌麻麻

即係唔比面新城姐

GOOD

走啦成班on9

咁你想跳唱組合係點
同埋呢首已經唔韓啦喎

mirror表現都幾好

好鍾意per se

計AP
TOP 1:銀行收你皮
TOP2: 呼吸有害

鏡仔好叻呀

真心好聽

姜淘 高一班
Anson唔好再唱😂

但跳得好齊

得佢哋做到步操咁

呢首野作為快歌 個旋律都幾好聽
但d詞

Viu贏到開巷
Cctvb可以等執

聽完即刻醒左

好老尷

一定有

佢地全部都好開心

Mirror都幾好

mirror 爭返啖氣！

Lalalalala著

Mirror冇事

下 佢哋

DJ

冇現場觀眾

似mama easy

至尊係咪家謙

nnono！

Star hall = ViuTV 1廠

銀行收你皮
DEAR 賤.
總算正路D

上星期六都係cwb比狗ss要fans解圍

mirror幾好

屌，呼吸至尊

Galaxy

咁都好聽？

dear jane

呼吸有害至尊

屌銀行

屌 真係

陳詠謙lalalalalalalala著都有十大

呼吸至尊

唱跳男團就韓
邊忽韓呀

真係呼吸有害

收你皮

可唔可以平衡番d 音量
時大時細

本土boyband嚟講幾好啦 雖然對麻甩佬冇興趣

至尊真係呼吸有害

Karen至尊confirmed

屌你老母銀行守護隊
比狗聽

第一唔洗問啦
家謙上定嚟啦可以

廢禮tag歌tag到咁趕

OMG竟然唔係銀行至尊

佢唔夠靚仔真係冇計
12個入面 佢唱得最好

Mirror 跳唱

外賣修禮賢

至尊俾個冇黎

每一個人solo幾句都好過啱啱一大班人，一開口就走音

屌 唔係調咗首呼吸有害上至尊吖嘛？

正路
比收你皮至尊樂壇暴動都似

Mirror 屌打所有 跳舞都咁穩

佢啲詞真係改唔到

音響有問題

佢仲係港大研究生

Karen會唔會出黎表演

未

Mirror都攞十大第三....
小學生頒獎禮？

又係佢?
有咩咩事

支咪

首歌好撚黃
但班人就...

Karen有黎？

唔係呱

音響gg

你話抄Backstreet boy Westlife 都合理啲

壞咪？

咁快第2位??
銀河修理員都第2
咁一人之境仲有冇機

冇聲既

親愛的珍

muted?

祝你在亂流下平安

後台出嚟

一人呢？

林家謙幾時出黎教下大家點唱歌

戶戶送

聽都聽唔到

證明音響真係有問題

屌你老母 903 摺埋啦
鄧智偉上台攞至尊歌
仲要黑警劇集主題曲

多謝吳春冰未

會俾人屌

咁第1係呼吸有害

mirror 好唔韓星喇wor

花姐最憎韓星

枝mic咩事

最多只可以叫輕快歌囉

Dear jane反應唔黎
以為自己至尊歌

艾粒兒童版竟然冇獎？903日日播

修理員真係冇興趣

游學修好嘢！！！

派 俾支咪

都話冇份
班DJ唔鐘意首歌唔播

Mirror live, surprisingly 好呀

咪都壞撚埋

九展d野係咪咁廢呀

洗腦Melody
THTH編曲好聽啲

你老味都到第2位
d mic仲可以出事

下 dear jane都唔黃？

叱吒唔係第一次咁，哥哥同Eason都試過

銀行修你皮今晚會攞幾多獎

呼吸至尊了

粉碎糖果屋 第十位

莫文蔚啦
話哂5台冠軍歌喎

寰亞今年個quota係咪比咗per se &馮允謙

黃

比賽出身 好多人有偏見

新人獎一定有希望唱水刑

全黑出街，可能驚比啲c9 fans煩，但變左比狗煩

每次mirror一出就會預左有呢啲on9 comment
睇到無感喇已經

黃係邊

頭先有表演過

銀修點會好得過一人啊

計AP係佢地既
不過DJ都總算好波

睇得出tim有啲失望

似係

真心唔差
更何況香港搞呢d濕鳩男團黎講
mirror算係前所未有咁成功啦

近年我都係第一次行過格仔鋪見到韓星以外既野會有香港人野賣

其實要計嘅話
以前都有男團只不過每個都過唔到幾多年

5強打後真係難聽到

玩微博不了 拎金音嗰時嘅眼淚原來係假，接受唔到

Mirror個首幾膠幾正吖

下 唔係呱

點解..

冇人拍手尷到

多謝大軍先

又話呢條女藍屍黎既？

per se唔係寰亞

一人之境mo la mo la

希望係唱水刑

不了

好似幾失望

林家謙都無既話商台汁7左佢啦

屌你老母
銀河好過呼吸多多聲

睇馮允謙啱啱個表演
我睇到有啲眼濕
睇得出佢真係好開心、好享受個台
佢發自內心而笑，笑住咁唱
真係好愛音樂
越嚟越鍾意佢

我唔要呼吸有害第一

Carl叔叔好嘢嚟，份詞係成首歌敗筆

咁都唔係至尊？點會計左呼吸有害

12人組合真係唔容易
跳得齊，唱歌無炒車

DEAR JANE都黃
笑到

Dear Jane 鬼黃，佢哋係黃 咁19moment真係慘

真心好聽 好funky
但詞好撚鳩

有聽開電台都知隻歌打得好勁

一開口就炒

點追

份歌詞係Wyman填

啊per se首糖果屋

其實今年真係好多好歌
唔知903 做乜鳩
rubberband, dear jane, 濕爬
三隊band 都有出好歌

仲有林家謙幾首
周圍賢tonick 一秒拳皇
juno 幾首
東京人壽
nowhereboy
mirror 啲單飛歌

其實超撚多好歌 903畀mirror 都唔畀上面嗰堆
戇撚鳩玩爛晒

搞乜

上年鄭秀文已經係咁

me 2 我覺得佢其他歌好啲
有啲唔明點解咁紅 仲要第二位

dj冇至尊
即係有組金?

好似炒炒地

hocc 搵Serrini 知咩料啦
根本唔使質疑佢

Reflection真係好好多

點解㗎

炒 撚 硬

炒晒車

mirror咁正都要屌

屌你老母 band sound?

嘩大佬音響咩事

派cctxb歌仲要係咁播

呢首歌係幫手足打氣

未必既

好難聽咩事

花狙買左個十大第三位返嚟

ap差太遠

可能組合金獎

冇得解
係計AP
所以今年牙謙應該得作曲有機會拎獎

有無人覺得銀河修理員吹大左

好普通

19年佢地次次都有出post

wahhhh 呀tim個開頭

點解搞咗咁多年啲音響都係咁撚差

食兩家茶禮
11月仲玩微博

Mirror贏

bg大撚到

成個腦都係外賣修澧賢首歌

集氣渣謙

有自己live band都炒? 幫你唔到喎咁樣

事實就係好多人根本唔肯接受mirror
但事實上佢地真係樂壇既新血
亦都有辦法令d港女將視線由韓國返黎香港先

其實比賽出身先唔會差得去邊
Jace果啲真係好失望 佢上chill club究竟viutv 幫佢tune左幾多

叫游學修唱分分鐘唱得仲好

垃圾 dear jane 收皮啦

許廷鏗 先係第一名

鍾意咪係黃，唔鍾意咪藍囉

好有energy

之前有post話佢有玩微博

個結他咩事

其實佢LIVE都係一般

十大都唔係按播放率嘅

唔係冇林家謙份呀

係 格仔鋪好多佢地既product

聽結他定聽人唱？

btw, 好撚難聽唱得

隻歌本身就過分吹奏

好難聽
今年特別差

唔係咁好wo

第一次有清楚嘅鼓聲結他聲

mirror > 修皮員

48週截數
留返出年啦，如果仲有人記得

今晚好似頒得咁快嘅

篤夜尿就黃

？？？？有咁既事？

音響差到

dj 肯定黃

以身相許

Mirror仲穩

真

艾粒真係好撚麻煩年年死唔斷氣

商台奶左唱片公司好耐啦

呢隻拎獎都係解釋唔到點解
只可以講一聲陳詠謙又win

好難聽 咩事

啲bass唔好大聲啲

作造果個就黃

好唔掂

連衞兵面前邊有歌手可以黃架

許廷鏗 唱得幾好

時間的初衷太遲派啦

有mirror肯定唔會比啲單飛歌拎啦

但係播放率好高

岩岩出黎其實都麻麻, 可能人地真係勤力練左兩年

DEAR JANE唱LIVE不嬲柒

外賣買唔到

音響垃圾到真係

係
試當真改完仲正

啲聲乜事。。。

佔中果陣dear jane話唔理政治 話啲人好煩黃..

俾左首mirror就話玩爛

唔係呱 有咁好聽咩
係aga合唱版幾正

個人覺得唱片鋪仲好聽

男銅

個mix係發生啲咩事

冇辦法九展垃圾

哭腔多咗啦

個音響咩事架

Mirror live 屌打Dear Jane

屌

所以吹大左

今年隻奇妙事算係幾好

音響好撚差
時大時細聲

雖然香港觀眾口味差係一回事
但歌手自己都要加油先得㗎

應該拎唱作人

Wyman 既詞

有 一出第一日已經覺
wyman一句救全首

十大本身就無等男歌手/唱作人/作曲人

叫游學修上黎唱啦

啲dj好似都好懷舊好想比莫文蔚

我覺
連記憶點都唔強既一首歌

你老母我忍夠，鴻圖道係荒謬

證明造星完全屌打 香港好耐冇跳唱組合

叱咤冇得mic咀架
係咪第一年睇

如果十大冇林家謙但mirror第三好似唔多合理

dear jane 好多 PR 護盤架

好撚肉酸

前後對比之下
Mirror好啲

冇跟好耐啦，鍾意就調高調低，甚至飛走都得

總有班傻粉既

集氣！！！佢真好有potential

唔係艾粒就軟硬

無可能掛...講紅 頭先是但一首執走都得啦

is
比狗聽

Tim

其實係阿冰carry左個mv 之後多人聽左

其實tim唱歌真係難頂.....

年年都好快

大排檔醉酒呀叔唱歌

林家謙求其搵首都屌打銀河

89年689都屌中共
19年dearjane ig出哂post撐又唔黃

chillclub全部歌都tune

以mirror啱啱嘅live都算唔錯

啲聽眾樂迷始終都要搵啲嘢踩吓

Janice唔會又無得上枱呀

跳住舞唱歌已經屌打哂其他

濕爬就算9數啦 但林家謙真係

唱俾手足聽
仲有阿冰

#慶幸跟你是同黨

爆咗就去呢度

啲人鬼知咩，可能仲講緊夾band要講政治單嘢

依家聽淨係記得試當真改啲詞

唔好意思
最歌又要聽多佢地一次

佔中

依隊野好似出咩都紅

應該唱作人金獎

奇妙事好聽喎

11點應該可以準時完

janice個十大

等睇karen陣間係後台行出黎

乜撚都唔知就google下先啊柒頭

19moment不了

用jude換走左！

但係903咁多年都無ear mon
之前啲歌手都無唱到咁

dearjane變traffic jam

你個名

唱作人個陣會唱？

銀河呢首 我只服wyman 既詞

音響係咪有事

林家謙應該下次搵童童屌打牙冰

係由岀面走返入去

aga?? 關智賓?? jay fung???????
十首有四首鳩都死啦

利申覺得mirror 組合獎會合理啲

牙醫 mirror 其他是但

盲反到

佢哋冇拎過叱咤獎

年年都炒㗎啦

你落單即刻送到
費事出街hurt阿嫂

wadiu

你講果啲好多都年尾
人地係第48週截數
根本趕唔切

分個唱作人比佢冇十大？

啲音真係走到東歪西倒嘅

首歌真無特別

你想解釋D咩先
佢地本身夠好囉 好多dj都迷佢地

我睇到都好欣慰 起碼香港d細路女 會因為佢地留意廣東歌先

諗起佢做造星評判
HEA到.....

咁mr 夠黃維穩show la
之後咪又係變黃
人會變

唱到好無feel 屌你
Tim唱好d得唔得

同連衞兵講黃

得佢地自己最黃但日日食老麥用淘寶

唱俾手足聽我聽TOMMY 好過

同當年RB 未來見拎第2位差好遠

容祖兒有一年都咪過啦

未必有得攞

jay fung嗰首都鳩？

Jay fung都問號
你就死開啦

我都想聽水刑

我覺

19聽過下佢新碟啲歌都唔差嘅不過佢哋瞓撚咗成年就不了

睇嚟真係karen

dj唔炒先係新聞 不嬲佢地都唔穩

呼吸有害啦

Mirror 真係好唔錯

仆街啦仆街啦

第3位咋

鄭中基冇黎？

今年頒十大先係咪就火雞姐時間

會唔會有獎比juno拎呢

呼吸

1996年。。

屌 冇林家謙😭😭😭😭😭

珍 以前都笑過佢地偽韓mk 但了解左先知唔係如果香港人都唔支持香港樂壇 真係唔可以怨以後冇人唱廣東歌

係咪第一次劇歌攞咁高位

mirror真係好叻仔

莫文蔚

沿途在 修理著熄了的曙光
祝你在亂流下平安

#手足裝修

我屌

搵麗英啦
識唱歌

知邊個了

寂寞充斥空氣內

大哥快手tag啦，係嗰首架啦

咁早就已經至尊

無林家謙 , on99

你自己唔留意已經出黎屌人唔黃
你係咪五毛黎

can't ageer more
呢首上，仲要咁前，真係唔知咩事

當年真係暴動

JERJERJERJER

我想講既就係 佢地要拎獎都唔應該係靠辣辣辣辣辣著

唉

談牙齒對唱歌的重要性

屌你老母 唔係林家謙

karen

呼吸有害, 至尊歌曲

唱得唔好就話冇實力
唱得好就屌人咪嘴
盲反到

唔計政治都好撚難聽...

林家謙今年無唱作/男二三
真係吒咤已死

過往都係十大先

有mirror 都冇林家謙

呼吸有害!!!!!!

計ap 有咩好屌

我幾時有屌佢唔黃？？？

咪係

樂壇有害

係呼吸有害了

呼吸有罪

情與義，值千金。

屌，莫文蔚
仆街啦cctvb

屌 林家謙呢

香港人事實就係最鍾意踩自己友

森美咪撚鳩UP啦

屌你老母電視歌

莫聞胃有黎？

屌出聲

唔好唱呀

唉 敬老比呼吸有害
你AP第三咋

OK88

Cls

你睇清楚d？？？

護旗手第一位
屌你啦903

造飯謙好撚垃

真係敬老

播放率最高 好唔好意思講 你老母

有黎

哇 有嚟

家謙呢？

搞乜有mirror冇林家謙

6號把聲真係好撚正

試音響

呢首係好聽嘅

我屌你老母

CLS
真係突發黎

屌你老母...鄧智偉

到底係咪真係會有腎仔

屌你老母家謙呢

藍絲莫文蔚

雙刀火雞

腳好長

真係黎左！！！

好靚

竟然俾面

live唔死啦掛

後台出嚟攞

咪係 盲反到

本身首歌ok 但係cctvb嘅歌就唔鐘意

森美都好聽過濕鳩歌手

Agger

屌呢首真係

Tvb 又鸁

年年都敬老

唔好再講林家謙
都話佢係商台冇人播佢D歌
同埋一早預左係火雞姐

有嚟到

莫文尉咁畀面呀

WHO?

唔比莫文蔚又差啲既

竟然有嚟

CLS 咁咪有live

呢首唔計政治都唔算好聽

竟然有黎

原來首歌莊冬殷有份？

屌 藍絲

其實呢首真係好撚普通......

孝感動天

屌你前年就畀李克勤叮走軟仔
今年畀karen
真係關愛座嚟

搞到好撚似無巨星響到..硬隊返個出黎咁

難聽過粗口

莊冬昕
有啲掛住食軟雪糕

唔明
Janice

我第一次聽ignited既時候真係未睇都估到陳詠謙填詞

冇嚟點會比佢

係咪私家咪黎？紫色

等live炒

仆街 有live

一人之境 網絡安全隱患

妖

GAY 佬根本唔值得攞獎
讓返個位比林家謙啦

估唔到

唔拎就以後都冇得拎 敬老啦

個妝係火雞姐

咁呼吸有害又真係幾好聽既

竟然嚟咗

hip hop圈 2020出左咁多正野 好多都值得上嚟
起碼live冇機會炒先 除非係果班autotune柒頭

之前都係咁早頒至尊?

live應該炒到上太空

佢live得唔得㗎

忽然有啲掛住李克勤，真係唔差佢一個

依個就真係藍啦
dear jane都比人屌唔係黃
黃衛兵真係痴撚線

追憶

係，有幾個都唱得，真係救緊香港樂壇

公道講
呢首好撚好聽

痴撚線點會十大林家謙一首都冇

應該得呢首做到5台冠

可能佢live屈哂機呢

Karen都黎
唔怪之得DJ都要讓開

仲有容雞搶rb

普通一首大路k 歌

得既

林家謙下年早D PLUG應該有既
EASON都點曬名要班DJ照住佢徒弟

佢講咁耐 30秒未

應該係

屌唔好講到人哋去左做戲就冇唱歌啦
人哋喺台灣拎左幾屆金曲獎啦 岀左幾多高質國語歌

外星人都屌老母

foodpanda？

笑𠹌咗

食軟雪糕

私伙咪，應該唔會炒

仲要帶私家咪黎

其實我都覺

好似冇聽過佢唱

成日頒比老嘢啲後生點玩

私家咪

佢黃？

上年嗰首起碼真係好聽同埋首歌個message係幾好先
今年??? 痴撚線㗎???

藍絲莫文尉死全家

網絡上榜攞唔到三甲

至尊=關愛座

厚禮

人地響台灣玩

佢有出歌架今年

樂壇老seafood，點都要敬老

屌, 大陸閪

莫文蔚有無拎過叱吒？

Viu依家播mirror
寧願loop多次

好過比銀行收你皮先既

香港係起步點
聽到想嘔

藍絲莫文尉死全族

的確係冠軍歌

唔得

廁所位，好聽都唔撚聽

其實係

同意 開頭5-10強嗰堆走音真係好辛苦

都ok嘅, 不過最近嘅live都係上中國嘅節目

呼吸有害係好聽 但係林家謙冇十大真係唔開心

Kenny有但佢冇 癡線

首歌其實好好聽
但佢係藍絲又係TVB歌

Jay fung同aga又點鳩呀
唔鍾意就係鳩

入圍慣金曲獎居然黎903

自己追翻post 啦dllm

牙醫係咪影緊相

我都係因為佢地有幾個出solo 留意mirror
其實啲歌唔差

其實只係花蛆放呢首>Reflection
如果佢地推Reflection都會係呢個位

屌佢老母咩
個個都30秒
佢就任講

想問許廷鏗係黃定藍？

佢台灣天后..難啲

呼吸有害 真心好好聽

形容得好好

天后級歌手你問呢個問題

支持柳應廷

死藍絲莫文尉躝返支那啦

暖男爸爸

上年男金銀都敬老先嘔血

Karen唱
Hana 唱實屌

真......
莫文蔚都要唱呢D垃圾K歌

呢首真係冇聽

可能排第九第十lor
大佬今年咁多歌真係無位喎

幾有份量嘅，計資歷

真心好好聽

聽多次mirror 算

覺得首歌成個感覺都好舊

Vani深黃

JUNO求其一首都屌打呼吸啦屌

點解佢係藍

仲有兩首英皇

莫嬸 多十倍時間 ?

林家謙呢屌

佢live勁撚到爆

後生玩得起咩
唔係唔想俾你 但走音走到噉

商台係打人情牌，出道耐人面廣一定有著數

前無古人 後都好難有來者
因為tvb淨係受自己人玩
你係出面幾hit都冇用

佢唔係係台灣咩

一人之境正過銀河🧐🧐

寧願銀行第一

仲有格林童話同溝渠

其實903啲dj平均年齡都幾高唔好扮後生喇

屌你
大家姐唔敢CUT佢

我都係 solo開始先聽佢地d歌
先發現佢地根本無咁差

你睇返AL一所懸命個mv啦
一聽就知live同播歌有分別
唔好戴有色眼鏡屈得就屈啦大佬

成個TOP 10先邊首唔係POP
算啦

唉 拎到女金 可惜未拎過十大

佢係咪唱普通話歌好聽啲

上年男金銀銅都調位
牙醫個男金

家謙四首求其一首都超班

黃 睇下無力感歌詞同佢youtube啲comment

可能初初出道有，但冇喺香港咁耐，都覺得值得佢攞

佢地落台拎返口罩,點知邊個打邊個

中基有冇去

仲扮潮

我係謙謙就走啦

sony出現係至尊位
可一不可再

敗筆係做CCTVB主題曲

今年無林家謙 真心痴撚線啦屌你老母商台

十大冇林家謙份

3分鐘都嚟

莫文蔚點會冇獎
本身佢同商台都算fd底

依家個樣好似97年

講廣東話有鄉音

唉屌
我都等緊

莫文蔚唱歌勁過今晚咁多歌手加埋

人地拎開台灣金曲獎
對手阿妹憶蓮嗰D

多謝香港

點解佢可以講咁耐
乜唔係三十秒

好似成日會炒車

diu 點解係莫文蔚
唔係一人之境

反而rthk2台dj都幾後生

又話講30秒

一出我就覺得會贏，但最衰係CCTVB劇主題曲

點解冇佢
一人之境真係好聽

平心而論 真係好好聽

冇鄭中基

雖然無入最5 但真係好聽既。。。

台灣天后
上面班友都唔知有無聽過

Sor 冇追
佢點藍法？

比起以前真係垃圾

今年仲有格林童話同溝渠暢泳
都係英皇

岩岩森美話係史上第一首五台冠喎

幾正

要睇埋佢IG

勁到

藍絲狗

入咪好多咁

一人之境 冠軍歌喎 ... 咁都無 十大

唔係講笑...live 堅好聽....

大大大炒

林家謙俾人針對😭

可能太後生